大陸人真係好黑心

前排11月11咪有個肥鳩大陸佬比人打既 打到流撚晒血成臉都係

哈哈屌 佢呢家做左人民英雄呀 然後群組啲人 無人性到 支持警察殺我地一兩個... 所以 就算政見唔一樣 大家都係人 大陸人係人 香港人唔係人？？？？

支那狗不嬲都唔係人嚟
中共=中國=中國人
三位一體 亦都冇愛國不愛黨呢回事

算吧啦，佢地真係希望黑警槍殺我地嘅話
咁抵你當初比日軍槍殺仲要冇得還擊

南京大屠殺假架

條友呢家話 自己因禍得福 大撚把大陸仔捐錢比佢 好多女人關心佢 我地香港又賠錢比佢

多口問句
點解你會係個群組入面?

你又啱，就算係真
都係因為支那人收黑金搞顏色革命搞暴動
日軍迫不得已開實彈止暴制亂

對家

好撚嘔心 啲文宣圖 我小學畫都靚過佢

咁連登仔好多都黑心既

好撚憎啲人雙重道德標準

貼比佢地睇乜野係雙重標準

唔黑心個啲文革個陣已經鬥死哂

而家所有支那人都係畜生同畜生後代